美股認真討論區 MCCCLXXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

納期就快倒跌

又盤前龍

我只求今晚大跌

滅世

只跌不升

penn又要數鎂

連郡(恐慌)

巴打邊間教會

盤前都唔龍

依家升10點

買買買

龍龍哈

做賭場股東好過落場賭錢

我裸泳中 上個禮拜除曬啲底褲

科技股 棍落多幾下啦

溶緊

荃蒼派又輸

著番條熊皮底褲先

千升

睇怕要減下科技股比例

(* 奈奈分析日誌 *) -頭肩頂係假, 升先係真

點解無呢隻連豬sticker

棍落棍落

一早要，叫左你地放棄台積狗買viac

一google 2330 tw stock

屌你又跌

早兩日先見人講又一早

無計石蛇sh緊

屌石教召喚

今晚升幾多？

好想睇一次納指大跌

咪玩啦到時又個個叫jump

咪大跌咗 屌你

上星期訓著左?

去翻上年9月咁啦

已倒跌

忘巴一向丙朗身手叛教第一人

其實宜家先十一點...........你睇到四點半先啦
D機械人大戰睇來有咩為

g持教主

準備加倉科技股

驚閪

又入咗精神時間屋

US Government Bond Yield%

Name | Yield | Chg.| Chg.%
U.S. 1M | 0.033 | +0.008 | +32.00%
U.S. 3M | 0.036 | +0.006 | +18.33%
U.S. 6M | 0.051 | +0.005 | +10.22%
U.S. 1Y | 0.079 | +0.003 | +3.42%
U.S. 2Y | 0.155 | +0.004 | +2.65%
U.S. 3Y | 0.350 | +0.008 | +2.22%
U.S. 5Y | 0.855 | +0.008 | +0.91%
U.S. 7Y | 1.301 | +0.008 | +0.66%
U.S. 10Y | 1.639 | +0.004 | +0.23%
U.S. 30Y | 2.396 | -0.005 | -0.22%

有冇option買國債升

今晚千升

一陣跌到送閪熊唔上心整跌個餐

tlt put

sqqq

今年大部份人相信會到2

債息冇 債價咪call 國債etf

個餐又唔係我食

送唔到俾人呢

成個連登好淡

10年國債

1.639

與我無關

sqqq對沖

美女今晚後來居上

又可以沽柒tesla買福特

有閪食

睇少d 出面d 末日 post

咪跌過囉

熊二，第二隻腳嚟啦

人棄我取

今晚又閪冧

肯IPO未

玩完 又要番工對沖

In sqqq we trust

真十年慢熊

牙石斬左台大電未

連郡眼中既閪冧

實際情況

正苦派錢個個無晒聲氣咁既幾時先有

下世啦

唔係跌牙

呢到好淡先岩

有排等
又呢樣個樣同派4千又要扣稅一樣濕鳩

小西股

牛皮熊

明明龍到痴線

唔係見到出面講澳門派錢都醒唔起

AMD (NASDAQ: AMD) will host a digital global launch of the new 3rd Gen AMD EPYC™ processors on Monday, March 15, 2021 at 8 a.m. PT / 11 a.m. ET.

一樣都係跌有乜驚喜都係假的

掂一掂就彈返上嚟
個市強到

所以勿道聽途說
一切要眼見為實
多做功課響市場尋寶

Put tlt 對沖

我係intc股東

我感覺到Intc 返返黎

係坐緊貨既股東 定賺緊既股東

amd amd

其實個市係咪已經無人理係1.6 定 1.8 定2.0啦

Nike's ER set for March 18.

The fiscal third quarter started in early December, meaning it covers most of the key holiday shopping surge. More growth improvements are expected, but that success will depend on Nike executing well on pricing, inventory, and supply during the peak volume period. Most investors are betting on a continuing growth rebound, with sales rising 9% this quarter.

開始夏令時間 今晚930開市?

係

賺緊
坐緊應該笑唔出

垃圾amd

升期一

好提子

其實債息升個市都可以一樣龍
不過出面已經大把人一致口徑債息升會冚球剷

又有得去食自助餐

已經俾人洗左腦

大戶會借呢個藉口去回調

龍？ 邊度龍 睇過

由得佢哋有佢哋驚
正常係照搵強勢股繼續入貨
之後就坐定定響度

係 全部saas= 抵啦

今日盤前不問價清倉 世界末日了

FK TSLA

早餐股都升
我諗唔到怎輸錢

市值太高，產品冇普遍性

大家早晨

富桂絲又有得派錢食好多餐好西

經濟重啟債息一定會升
係上次升得過快引起恐慌
被洗左幾星期後d人終於發現無咁大影響
但短期波動係一定的

用一筆虧了不心痛的錢買就得啦

由於特斯拉發生多宗嚴重意外，中共將於今晚在全國直播電視節目上公審特斯拉

tesla

Tesla已失去了一切

開個五年圖出黎睇 上撚到3啦

納dee好勁中🥺🔥

龍市OMG

紅塵絲

神奇膠29號出er

食得咁好 唔洗對沖咩

冚咩球咩產丫, 諗太多
今時今日, 老美產, 大陸不知幾開心

美國冧 其他國家都會死 買左咁多美債點算

遲早上2

支那唯一勝利

呢個係肯定

往下龍

佢套software platform 好撚深
實際應用真係要電腦人或者係做data 既人先會徹底感受到

不過睇完zero to one，你就會明間野真係十年磨一劍

現價做有冇機會變十倍百倍好難講

不過廿幾蚊口，長擺我就覺得好值

睇左demo day 個clip 未？

佢將data visualise 到同iron man 個Friday 咁樣樣

唯有最大風險，係而家YouTube 同wsb好多人吹奏

Same as Tsla

有一部分我係買落去Alex krap 作為ceo 既創業理念

Software and AI aren’t meant to replace human but create opportunity as a tool to further assist

做莊家贏梗

剩係呢張我都覺得夠牙力

今晚掃tsla

一講你就出現
Hi桂絲

乳細巴
已經沖走曬

疲勞巴
快啲休息

馬騮巴
(跳出)

一陣無留意

納期+0.5%>0%>-0.5%

好耐冇飲茶 我都想飲
係公司見到 餓

富柱派一萬蚊啦 可以去食自助餐

呢隻同cwrd 業務係唔係差唔多

一點鐘準時搶位食飯

邊巴
但喺啲錢一下子就可能冇曬

有冇人有跟契媽入6060，好似好勁

連燈仔唔買中概

4點清倉

咁遲

金溶酒仙

放入TSM 一萬變兩萬 兩萬變四萬

★「房住不炒」政策將落戶香港？人人有樓住不是夢..

COCO哥 patreon加價

想唔想睇黃藍大轉移

土改出好睇啦
可以批鬥地主

本身幾多錢

不如睇cup

其實而家港股仲有冇北水流入

由駿洋邨事件睇得出藍營好強

課金睇條gel頭粉皮畫濕鳩線，何必呢
同垃圾柒頭龔成一樣，靠大家供到佢fat fat

最大問題喺，之前喺127.5 入咗貨

契媽話不成功不收費，退返啲行政費俾大家

Yeah

畫線不了

睇石仔五線譜仲過癮

btw...日經

想問下大家點決定買入價
e.g. 50ma, 隨便市價

可唔可以插多鑊先升
未上車

溶落去12600

係味話話GDP差過預期？

cut 野衰過加價

下個月又到科技股破頂 而家係入貨期

手痕買左張，唔好跟

到插果陣 你又唔敢入既即

之前插到最低有入過一注
但諗住分注買
而家仲未入爆倉

呢到好多熊軍 我好驚

咪就係囉 屌

前排D股洗左成30-50% 鳩衝喇
依家升左又後悔無買

想點呀

又出死神圖

仆街

荃蒼派 4點酒仙

佢patreon 有咩睇？
呢度啲巴打長文分析仲勁過佢

圖割緊樹，唔係9菜 即係冇事 千升

仆街 清倉

應該係call少少國債，間接做對沖姐

仲係bullish嘅

股災第一隻腳已出

暴絲死神圖

割緊熊軍姐嚇我唔到嘅

完喇
荃蒼派 捱完星期五
星期一又要捱

小西：亞盤future毫無參考價值

4點不問價酒

清倉派又贏

又要努力番工
好那眼訓呀

唔值可以答你

不如拎400k去孖gmecall

無，信我
將300K allin 靈車一年後你會多謝我

不如講白啲

忘巴百度孖幾多條B。

Master 用嚟洗底加多錢拎嚟fing

有用
一定要讀

熊二第二隻腳

F U C K 硬食你死神

讀完之後都未必知想點行
但炸完Tesla 就知道佢可以令你發達

死神慢慢鋸緊樹 唔係一下斷 即係仲會keep住慢慢跌

鋸到一個點 棵樹就會一下林左落來 即係股市大跌

死神會俾棵樹壓撚死 個市就無曬問題 可以入市

天機so easy

新手想問吓大家會唔會同時買正向同反向嘅股票
例如VOO同SH咁
定係SH既管理費太貴所以熊市先會入

我會買visa對沖mastee

出現了

INTC對沖AMD

好似幾型咁

我會買sqqq 對沖sdow

想問吓點解會對沖到 聽人講有時同一個行業嘅公司唔係會一齊升一齊跌㗎咩

Ching 點睇百度
打算長渣

係咪真係會咁做 睇片講反向etf管理費好貴 同埋會有誤差 師兄係咪知會跌先入反向etf
利申 完全唔識 想學嘢

果果只會跌

不如渣qq

All in RS
用刀仔鋸大樹

支那3傻對沖靈車

BIDU市值細
仲有大把升幅啵

克狗接完貨即刻閪跌

半導體閪冧無一隻走得甩

清倉

有跑車速度既貨櫃卡車

屌你老尾又割

今晚又要penis sell

我大MU表示

咩事突然咁淡
係咪我miss咗d咩

入soxs對沖下

靈車對沖星球動力引擎車廠

第一個屠熊籤仔

pin 圖

唔好囉

斬撚死你

幾時先可以裂口高開

超經典傻散抄功課大大聲扮勁 可能牛市股神都做唔到

一彈就fomo 追貨 睇佢樣星期四五應該真係衝左入場

再跌就好笑

我想做番熊軍好彩未改名

mola mola

好彩星期五無追

唔明，熊軍遭埋伏？

今晚千升俾你睇

依加買PSQ 對沖下好唔好

耐冇留意Gme 原來由32857轉左做500000

咩黎

個市悶到完全無力跌

無xle 得oxy

事但啦，五百萬又得五億都得

敵軍係紅(熊)色
明曬啦屌
今晚千升

機械人大戰姐

就咁睇似兩種方法都比熊軍打殘

陰司紙定價

放左會冇機打

自軍覆沒

牛軍一路派兵殿後死頂
等到牛軍主力全撤

熊軍乘勝追擊，龍軍被迫壯士斷臂

口號黎姐
一有機會500 個個penis sell曬啦

教主修練緊屠熊寶典

龍軍全軍撤退

繼續坐 唔好fomo

暴絲出圖好密

鋸喇 酒呀

玩完

即係宜家唔知趺幾多 唔好亂咁入市?

想去澳門玩玩了

大家唔好見死神圖就咁驚啦 死神圖對應升/跌都得架

細佬我用google translate翻譯吓

只係提大家未到交易時間姐
嚇我唔到既

量產未吖 ppt公司

你唔俾係釣野伏

如果一手鋸開枯樹

一出就跌應命啦

暴絲AI開動

有捨才有得??

撤退??

SH師準備大出血硬食=全軍覆沒

No pain no gain

姐話犧牲部份士兵保主力安全

扮輸之後大反擊？

想退兵

引君入甕

大南街啲文青妹好正 點先溝到架

想溝

我係睇日經個 uptrend 未被破壞

Hold the door

講真day trade炒格仔一日賺幾百鎂唔好咩？ 呢d時勢渣過夜都好危

就快4點又要panic過

其實係啄木鳥
但係敵軍已落山
細佬同軍師慘死

好&8

酒呀

有咩攻略，想學

又冧太陽能

叛教教主

釣野伏 類似釣魚咁
用張飛引呂布埋黎
關羽劉備就伏佢 之後趙雲頂住其他人
打死呂布先

唔知SH成年同咁執一年格仔比
最後邊個YTD會高啲呢

純睇圖炒，我自己攞tsla 150 股咁玩，做long short都得，郁幾蚊就走，止蝕set 係跌，升穿1 min 50ma

u have a poistin?

30

太陽能大船由我黎重起

好撚爽呀
啱啱瞓醒又就嚟開市

即冧

比我入貨

SH 我都試過 過夜gap down輸到仆街，諗諗下day trade 都唔會輸咁多

除非媽咪面打救。。唔係都好危

想去日本 & 西/北歐

咁如果瘋狂中止蝕點算

日月無光

咪止囉

How about gap up

No risk no gain la

如日中天派吞併埋日月神教

你咁樣叫做SH?

每日set個limt啦咁，輸夠1k usd咪停手，好講紀律，輸完追真係幾多錢都唔夠

不推文先啦ching

ＳＨ一日唔係ＳＨ？

當星辰黯淡無月光 是你的不肯捨棄我

個人喜好啦，不過個市未穩都唔打算SH

如日中天派裡面有個日字係到

相思？

我唔會再同暴巴作對 x 10000000000000000000000

連登仔sh=一星期

Ummmm

Not today

吞併之心早現

求放過

唔玩喇

Can巴

又上水

佢shortly hold姐

又要豬錢

閪冧CHECKLIST召喚

納又失禁，咩事

升緊呀

受港股拖累，美國三大指數應聲下跌

我唔玩喇畀返啲錢我

莊蒼派又要捱

我都想知
我估應該其中一間係雷神

暴巴死神
Can巴

平行時空

什麼暴絲 CANS巴 我什麼都怕

Can巴上水 Checked！

睇埋今晚唔玩了
做熊軍 睇龍軍叫春好過好似之前咁

嗰啲太遠了 實際啲台澳先

石仔SH呢？

學下石囝

克狗fomo 呢

俾條生路行下...

Hopefully we’ll see some bounce at 3820

收聲啊！我唔聽啊！

呢度冇人玩s&p

我張 call 變0都似

今晚低開收高
盤中deep v是常識

開市再算啦

上唔到4000就要落？

3920 定 38 呀

台灣就算了
雖然之後迫住要去一轉

嘩殺呀

終於跌,我D SQQQ返得家鄉啦

加倉唔該

20000股夠了,坐得舒服

依家咁多人扮penis
應該真係千跌

睇老黃既性格 我驚下一代又貴成千

莊蒼撚

期暴跌酒牙

葉國謙對田飛龍「忠誠廢物論」感侮辱 反指田飛龍 「廢柴學者」

狗咬狗

仲有緊780

全倉轉去gme算

Fatfat 了

逃生門已關

仆街了

【鄉黑末日】習近平談話公開表揚「打土豪分田地」

【打土豪】東方正論：「土地有限，丁權無限」 丁屋問題始終要有解決的一天

王威信父親 「村屋大王」王光榮涉「套丁」被捕 廉署共拘24人

以下犯上

DIU!!!!!!!!!!!!又要輸錢

港女真係廢

4點又要輸錢

回調係加倉既好機會

廢老股又贏

跌乜鳩 7成倉CALL緊

又要爆倉

上面唔放水
環球去bubble
上落市到四月

大跌就大手掃enph

勇者

納指日內走勢差

已經打左成個月。。就嚟射血

想睇

孤空門
班仆街幾時先肯放過我

又出死神圖....
清倉保平安

呢度幾時先肯炒當炒既道
信今年唔係科技年

有無人上星期四/五打番滿倉？

一路100%倉

100>130

ISRG 通道底? 現價入 穿就走
利申:我700入

唉屌 用孖開左張2023 年tsm call 應否走佬先

大家點睇個樓價有人接貨會唔會都係好硬淨

Price ?

Strike price 110 暫時正數

唔好問我

盤前沒有升 暴巴發出signal 木快便要倒下
長埋是債嗎 用油對沖不可 是淡透敵?回答吧
也許千升之日遲到了 接近了 暴跌跌到丟下巴
跌定了 方知曉
跌穿 到底時牛軍的心不願在跳

準備蝕翻上個禮拜果d

舊經好多都升左好多啦
要買幾個月前入定
依家入廢老股唔想做左摸頂師

夏令可以早一個鐘輸錢

上星期先打返和

A股準時2:30入場托市一陣收左又冧閪

係時候到我DUSL發揮

我唯有食住魚肉燒賣頂住先

淺譯：
殿軍一般為本隊斷後，確保與本隊聯繫，喺後退既同時，不斷延遲敵人既進擊
島津流殿軍係延遲敵人進軍直至全滅，讓本隊能專注於全力撒退

黑木兄我地呢啲叫坐貨

又到哭喪日

日日四點準時豬錢

斷已溶

陣間又搶到2019 死埋死貨拖冧股價就好笑

galois 巴

跌就跌多多
升就升小小

想再買多d

三日跌晒一個月升幅

究竟今晚戰況會如何呢

呢個就係佢賣點
佢做direct sales
成接賣套平台比你，等你deploy 落去
咁你就可以cut 左自己公司it 自己研發個套成本同時間
亦都係繼續冠徹佢重點SaaS
Once你比佢入左血，你公司就注定繼續用佢
而佢projection 係你試用左佢，佢真係ok
咁你咪subscribe， 繼而好用既，又比多啲錢，再開多啲權限同function 比你

要佢年報提到既threat 的而且確好似你咁講
該公司會唔會自行copy 一套出黎而唔用佢

跟住data privacy 同 civil liberties 都係佢公司重點黎嫁

一間賣data analysis 既公司做唔到保安，會hack人資料，咁就仆街啦

調轉諗，us government agency 都用佢既，信心一定有係度

最特別係，佢年報寫明，公司唔會同非盟國公司做生意
特別共產黨獨裁國家

9成滿

咁成個半導體都會gg

桂絲部機械人玩成點

跌一跌都好
比位我入GM
星期五突左個龜頭出嚟

我已經呃自己成個月

你每隔幾日都全倉轉去gme㗎啵

入左佢兄弟F

佔倉5%

夠產能 tsm 宜家200啦

納期又大插

仲以為星期五跌完

F走勢一樣，keep住加倉，我都想佢地跌

俾多d人知點避跌

呢2隻
相比其他電動車廠升得少
+ 有傳統油車

2隻其實眾說紛紜
有人話f好 有人話gm好

期待下星期

過多一粒鐘又可以睇自己個倉輸幾多

今晚又可以打機對沖

升返晒冇事啦

唔公平
憑咩你貼Bam圖可以唔使俾人Ban

股票日日輸，轉錢去馬會算

星期5 收市前
買左少少銀行 3倍 etf

屌佢 日日係度炒債息

堆科技股

key 得幾好

當多家公司相繼佈局電動車這個具有無限想像力的市場時，瑞銀集團（UBS）發佈最新預測。他們認為 2025 年前，將只有兩家車廠可以主宰這個市場。一個當然是伊隆馬斯克（Elon Musk）的特斯拉（Tesla），而另外一家則是近期備受看好，未來將在電動車市場與特斯拉持續纏鬥的重量級老牌車廠。

根據瑞銀分析師預估，福斯汽車集團（Volkswagen VWAGY）將是特斯拉在世界電動車市場最強悍的競爭對手 ── 意即特斯拉和福斯，未來幾年將成為電動車市場的兩大巨擘。

福斯汽車有望成為「電動車界的三星」
福斯汽車集團旗下包括奧迪（Audi）、保時捷（Porsche）、賓利（Bentley）、布加迪（Bugatti）、藍寶堅尼（Lamborghini）等知名汽車品牌。

福斯目前在歐洲市場占有率達 20~25%，而歐洲市場也是除了中國以外，最大的電動車市場。去年該集團在歐洲電動車市場已取代特斯拉、成為出貨最多的車廠。瑞銀預測，福斯將在 2022 年追上特斯拉的年銷售量，而兩家車廠的整車交車量都將達到每年 120 萬輛。

目前，特斯拉在電動車的關鍵科技仍領先福斯許多。電動車領域長期競爭優勢在於軟體，而馬斯克的特斯拉在電動車電池與動力架構、持續不斷更新的自動駕駛等技術，仍然遙遙領先福斯。

分析師認為，福斯在電動車市場將扮演類似三星（在消費性電子市場）的角色，「一個擁有高品質和大量生產能力的全球汽車品牌，在估值上，它或將無法追近甚而進入特斯拉的領域，但仍將是很有價值的品牌。」

瑞銀預估：2040 年底，電動車將完全取代傳統油車
去（2020）年，製造一輛最貴電動車與非電車的成本差距達約 5000 美元。然而瑞銀預測，在 2025 年結束前，電動車與非電車的製造成本將會十分相近；在 2040 年結束前，電動車將 100% 取代傳統油車在汽車市場的地位。

而這也代表了在未來幾年電動車市場，百家爭鳴爭奪電動車市場主導地位的情況將急遽白熱化。

瑞銀分析師赫默爾（Patrick Hummel）認為：現在是車廠全力進軍電動車的最好時刻。「現在正是加速的時機，因為速度就代表獲利的引擎與動力。」而福斯可說是全球傳統車廠「最佳的電動車轉型故事」。

玩到一頭霧水，暫時放低先
因為公司迫我去學材料力學

今晚千升confirmed

好彩唔係用ib 九點半先知

有冇傳送門

下面嗰個係乜水?

裸泳圖都想睇？

呢度好多mechanical 巴

點解唔睇

貼多次俾佢睇

咩機械人

日日都有對沖㗎嘛

比我老頂激死
好搵唔搵，搵個讀IT 嘅去睇材料力學資料

其實唔難

升降機巴

我每日番工既對沖只能個仔每日使費

英國路面好似多左Tesla

揾唔番

集體自爆

跌幾多買幾多sh

想知道係咪咁多個都唔會抽百度IPO?
直接入美股百度算?
依幾日聽到由班廢老至到後生既都係咁講,講到口頭嬋咁

油尖旺金毛玲真係好正

呢度少人玩支概

港股受道期影響, 走勢偏軟

留力啦

呢幾個星期操作無乜動作
係靈車5字頭先溝貨，其他全倉SH
廢時左一巴右一巴

又跌

眾連登仔聽令

揮軍前往舊經濟

垃納無用架喇

我成9日都俾人話我唔識電腦叫我去進修架喇，佢地都痴孖根既，叫個讀歷史文學既人電腦野，呢d人我通常都叫反問下佢唔去進修下中文

唔要, 只要

BYE

科技停滯, 工業回復手動式生產

唔好搭沉船

媽的法克

30歲就可以打科興

唔樂再留戀納指喇

準備封gym

gym 撚未日

可唔可以再次WFH呀

放寬 > 爆發 > 收緊 無限LOOP,港共真係無撚用

已經搵到財自方法
星期五入btc 星期日賣完再short 星期一平

Btc 逢星期一跌

道指穩如泰山

真 無限loop

meterial science?羨慕

好明顯佢地依家就係將有幾多人打疫苗同限聚令人數劃上等好
(陳: 你地最好打科興啦!依家滯銷....)

仲有38分鐘

唔可以

逼鳩你打疫苗 遲下打曬d biontech 就強制打科興

唔好傻啦，佢地先係最唔想疫情完果個呀

啤巴
講起嚟樣，上個星期真心精彩

升期一！

支那毒打你唔死都一定無仔生

我唔要咁早就死呀

提早輸錢 yeah

桂巴

請講人話

尼巴

死臭雞

Oh
原來我已經人格分裂咗

今日咁恐慌既

琴日都話一齊落地獄
估唔到個原因係咁

呃鳩人既

梗係啦都唔到班港共狗官話事,但係做得咁明顯人人都估到佢想點係最ON9

stne又準備要落地獄
無得休息

有個石字都唔方好野

vix 升未

依加 D中學生要學 material science咁恐怖既咩
btw,我都想讀master個陣學多科undergrad 既material science

係2月前升得最穩既係佢

依家扮
到開市就真

Tsm 繼續妹

外資小兒又penis sell

唔係science 啦 係mechanical
即刻高級咗

又話一日升一日跌 連跌兩日恰阿婆

molamola

呀婆你跌左D橙呀

oh

舊經濟都會死

阿婆唔識玩喇

向下升

矇到咁 死神無人機都用唔到
又然

金時升

勁過黃大仙解籤佬

爆跌日

教主又要送外賣對沖

係喎,講錯左

中國人可作為移民火星先頭部隊 又然

教主戶口一蚊都無

沙暴吹北京留名睇支共要遷都

暴巴唔知點解好熱愛依D 工程力學野

咁似政府d語言偽術既，負增長

暴巴唔係mechan撚咩

洗唔洗payme眾籌

唔會喇，沙塵暴都唔係今日既事，要佢地離開權力核心位係無可能既事

佢有$2500閪熊免息貸款

payme:/yollen有更詳細解籤

添香油

乳治金時
即係要搵奶先救到今次

佢唔係electronics咩 見佢好常講e&m, FFT同最近個LC circuit

おぉ~

no
自己生活自己負責
餓死都唔做呢啲野

Lc circuit 好似係damping
Mechan都有

都好嘅
轉返夏令可以早一個鐘受死

No bull shit let’s go!!!!!!

幅相仲以為支那登陸咗火星

尊重下

COD單嘅cash唔過$2500唔洗還

盤前都早一個鐘？

哦
已經攞左黎用

bladerunner

是，你仲有10分鐘籌旗

忠忠直直，終需乞食

不過e&m, FFT應該係electronics專有

迫住！可摸耳迫埋我

雪糕有奶
原來係想食雪糕

讀Engineering 入門都要摸埋隔離

上星期放咗啲

教主之前正職係咩

教主我願意一世追隨你

呢兩日都無得WFH
要番office專心對沖
好難睇市

港女完接住落好辛苦呀

牛奶牛奶，今晚仲唔千升

是撚但, 係同唔係, 佢都有把原因, 話封就封
根本D 野都唔係講科學, 根本都係講人治
是撚但

只喺去幾日

屌, 我公司枱頭電話都快左一個鐘, on 9999

同升跌市一樣
做完搵理完ＦＩＴ番就得

差啲唔記得今日賭場4點開門

仲唔貼d奶圖黎救市

三修

盤前師各就各位

西熊同uber eat
但係西熊先多單

繼續輸錢

今日賭場開4點

鍾意點就點啦, 是撚但, 冇嫁啦, 我宜家當自己大陸鳩咁嫁喇

dllm

報復酒吧
你話食市比開, 唔比你開?
Okay, 全世界一齊唔比開

貼倉

酒吧?
得啖笑
打個ig, D 富二代咪日日去私竇劈去私竇shisha

牛奶＝牛要俾人揸唔得閒＝熊市

石仔好耐無貼倉

牛奶奈奈又出山了

有得踢波好踢了

我都要由依加開始惡補返D mech野

講真我未十八歲嗰陣有諗過跳bungee jump
之後而家肺炎冇得去
搞到就嚟20都未去到
但係其實諗諗吓 不如21先去 順便去埋賭場玩吓

踢完波, 身心舒暢

你個名

唔好比我返工呀

帶埋我plz

上路圖.jpg

準備迎接特大龍升/災難

請關閉辦公處所

改壞名

股Joy

晚晚美股賭場仲賭唔夠？

盤前不問價清蒼

開跑

ai=amzn
pltr=oracle

但AI CEO係Oracle人嚟

支持

班鬼佬未瞓醒
盤前冇成交嘅

日日跳水幾時變0

bb番家鄉

咁你仲唔放QQQJ

TSM錄燈

石仔幾時賣tsm

綠燈

盤前師 接力港女

BB

冇料到

今晚 RS2000 +廢老軍團領軍
買買買

證明盤前係傻散時間
轉一轉夏令
閪期都冇成交

乜事都無

原來ai 又上返90

睇嚟馬騮巴好中意台灣

根本就冇咩股跌

Tsm

4點開波真爽呀

9點半開波真爽呀

屌 未入返貨

升

納dee 轉燈

波音...SKY IS THE LIMIT
走剩1張call

巨棍

sell the fat

乜鳩

未返

盤前龍。。。

你出現係咪代表又跌

盤中龘

垃撚柒圾半導體

ba 又升

逃走門已關 清左倉了

We shall never surrender

龘哈 龍龍哈

can 巴屌鬼
升德

can 神發生咩事

無事了
大家可以PICNIC BUY了

負緊

債息跌緊呀
升升升

變哂雞蛋 彈都彈唔起

快D , 快快快
幫我推個股價上去

巨淡can

Penis buy

盤前操控納期真係簡單
得d algo幾張幾張咁trade

星期一 餓左咁耐波
肯定升

想問孖展荃蒼派點算好

又唔係開市咁

冇撚柒用嫁, 垃柒圾
要屌鳩隻

債息暴跌緊

1000張50點cls

打倒洋鬼子!!!

流晒口水鼻涕，升期一

仲未穿 1.6 喎

債市龍龍哈

本身條街就大把毒行黎行去, 驚閪咩

當你有錢都可以咁做撚散戶

屌佢老母 星期五一野升幾%

黑狗仲唔攻入去捉人，收緊防疫限制，只可以朝九晚六

大戶再玩債息沽nq落地獄未

咪撚癲啦
如果個市係咁單一噤簡單呀
個個都發左啦

搞到我星期5 -0.1% 的功臣

要諗定個新template 屌鳩佢

玩得幾耐我就唔信下下債息升 納指跌
大戶前排洗撚完d股喇 依家玩唔出咩花樣架喇

排版祖師重出江湖

you! you! come! yes! you toxic! no go out!!!!!

得10% 星期5加到15%

可能到玩道期

Don come shoot to kill!

部署啲債

生仔概念股又升

當然 我就唔信既。大戶撚一排 收夠貨就無野架喇

u no mask! i FI奶奶 G you! u pay money!

驚債息升 不如驚美金升喇

連登堆熊軍淡友又要做雞

有大手SQQQ既P蛇坐陣熊軍應該可以繼續龍

上一期屌個隻, 我都唔記得咩喇, 都係冇用

You calling me

NOK

大戶日日收正苦錢, 又唔洗出糧, 再拎D 錢去炒股, fat 撚到

好似早左開市

夏令啊青

丫係, 死, 垃撚到

可以對住BB打陣飛機

你訓晏左者

美股甘道夫又上水

Ba 係咪唔諗住回

FBI IS WATCHING U

棄嬰比天收

利申：已收皮

又大大棍

你幾何見過飛機升左空會落番黎載客

喂 高文英呢 快D出來克住寶寶 咪俾D寶寶號有希望

但佢興墜機

會直接插返落地下

最壞 恐慌既時間過左喇 前排個股日日洗你10%
星期五納指跌2% 個股都無洗到10%了

Sq仲升緊 cls隻野傻左 反彈最勁又完全唔跟nq回

寶寶亡靈 要改名
上到20變聖嬰

暴力coil又可以玩多四個鐘

法國佢沉迷打機之後我寶寶生猛番晒

航空股又升
飛機變飛船?

死臭雞
買埋d垃圾股

tennis ball action

到時一齊執骨

係架飛機自己趺落黎

你可以來回刷都幾好味

點計回左6成?

舊經濟玩哂
垃指收皮

圍師必闕wo

由9月計？點6成？

哀兵必勝

cls依啲位唔敢刷啦

315聽講會收TSLA皮喎

Tesla absolutely dominates US EV market with whopping 79% share in 2020

電動輪椅爆炸

竟然？

好似就係, 要企蝕應該都止蝕晒

驚閪咩 當年aapl同vw 都比人批鬥過

科技股 都係弱

特別堆新經濟，網路，平台

0分

可能數學家嚟

一盤前好友狂掃nq 回一回得唔得

洗走哂d人喇 d貨就流入哂d勁人到 傻散止蝕哂
想再穿底係無可能既 除非有大既壞消息喇

個人喜好

upst 睇下er有無高增長

轉道指友喇 垃指廢架

龍到咁好驚

應該係最白既mnc

Bitcoin 升呀ma

納期再係咁玩燈掣小心漏電

Tsla sq又插

你又試下鬥走佢 睇下邊個傷d

呢架比一般油車行得更快既貨櫃卡車真係百看不厭

入返工業革命1.0 股啦

回返星期五價以前明明跟跌唔跟升 而家掉轉

超音號過彎